有無巴打試過突然聖人mode？

個感覺就類似你扑完野/打飛機
射左之後個種聖人mode
但係個種感覺係會好突然就出現
好似我今日睇緊劇會突然之間諗
「點解我會係到？點解要睇劇？」
「點解個身體好似唔屬於自己？」
「點解會坐係到浪費時間而又唔想做野？」
總之會有好多疑惑，但係又唔想改變
會覺得成個世界都好假，自己唔應該存在
對身邊既人同事都無哂興趣，死左都無咩所謂

可能就係因為你太得閒
我當年會考完都有類似既感覺, 因為一直放暑假
同埋入左U有一段時間都係差唔多
就係因為太得閒, 覺得無乜存在價值, 可以死左去
世界既事唔關我事
我既離去亦對世界無影響

當然我而家死左都無影響啦, 不過個人有目標就會忙, 有目標咁忙就唔會覺得自己浪費時間

但係我都有野做
會唔會係我太過懶惰唔想做野都會咁